\documentclass[twocolumn]{jarticle}
 
\usepackage{NLP}
\usepackage{linguex}
\usepackage{cgloss4e}
\usepackage[dvipdfmx]{graphicx}
\usepackage{url}
\usepackage{moreverb}
\usepackage{setspace}
%\usepackage{enumitem}
%\setlist{nolistsep}

% 以下2行、セクションタイトル周辺の余白を削るパッケージ関連です
\usepackage[compact]{titlesec}
\usepackage{indentfirst}

\title{\textbf{述語項構造に基づく言語情報の基本単位のデザインと可視化}}

\author{
\begin{tabular}{ccccc}
齋藤 純$^{\dagger}$ &
坂口 智洋$^{\ddagger}$ &
柴田 知秀$^{\ddagger\S}$ &
河原 大輔$^{\ddagger}$ &
黒橋 禎夫$^{\ddagger\S}$ \\[3pt]
\end{tabular} \\
\begin{tabular}{ccccc}
\multicolumn{5}{c}{$^{\dagger}$京都大学工学部 ~~~$^{\ddagger}$京都大学大学院情報学研究科 ~~~$^{\S}$科学技術振興機構CREST} 
\end{tabular}\\
\texttt{\{saito, sakaguchi\}@nlp.ist.i.kyoto-u.ac.jp}\\
\texttt{\{shibata, dk, kuro\}@i.kyoto-u.ac.jp}}
\date{}

\begin{document}
\setlength{\Extopsep}{0pt}
\maketitle

\input{section1.tex}
\input{section2.tex}
\input{section3.tex}
\input{section4-1.tex}
\input{section4-2.tex}
\input{section5.tex}
\input{ref.tex}

\end{document}

